有無清會出黎比世清只打不還手

咁佢應該唔會笠

你係咪追蹤咗我

死基佬以為我暗戀你